腩田終於公開自己高度

腩田終於公開自己高度

佢話個磅好準

67.6kg
bmi 26.4

即是話佢高度係
sqrt(67.6/26.4)=1.6m

真係好"高"呀！

1.6黎講佢都算好撚大隻

營養師用科學証據証明佢個腩好大.

雖然我唔係佢觀眾
但佢無拍拖 你理撚得佢玩3p定咩

或者咁講
佢已經係youtuber 好難用唔到youtuber身分食女

正如大劉個仔想唔用大劉個仔身食女都係無乜可能既事

原因係佢哋係半公眾人物

無咩分別啦 你都係想屌佢用呢個身份光環吸女

但事實 youtuber就係令佢加分既項目
好比有錢大隻靚仔

除非你知佢食女/觀察經過精心設計

Btw 為表自己非本人腩田/fans

歡迎起底

我咪答你半公眾
你問我全港都知 咁當然未必全港都知

只要佢對象認識佢身分咪夠 唔一定要全港都知

咁答你啦 巴打
呢個世界就係咁撚現實
拍拖根本上係一場交易買賣
雙方睇重雙方條件先成事

佢雖然矮撚短人 但youtube近百萬訂閱
訓係度用錢堆砌到夠高就夠
有一定經濟能力同知名度 佢有啲面皮其實都夠溝好多港女

真心，我覺得佢係靚仔過好多做娛圈既。佢唔係高度問題，根本一早畀星探發掘左，入左娛圈。

咁你又誇張咗？
不過各花入各眼

1.6m搭車係咪2蚊

咁食男觀眾係咪就得
Haters 總會有
無可能滿足每一個人
自己打飛機都一定有人出黎屌佢
所以你quit youtube囉
Quit 香港囉
Quit 地球囉

大把無腦𡃁妹中學雞觀眾食

笑到gap gap聲

我覺得要問埋有無subscribe

馬田：有無subscribe 我channel ?

囡： subscribe 左 但只睇過3分鐘

馬田：咁都算觀眾（含淚著褲走人）

想知好耐之前個utuber ricko衰咩?
咪又係食下女姐

我都單純地覺得你利用香港人個身分 個reply咁弱智侮辱左香港人好有問題

佢講明話唔會拍拖
淨係接受sp
咁個女觀眾又肯
你情我願 有問題？

你情我願

馬田表明只接受做sp 唔會拍拖

ricko用拍拖既說話，調情黎呃女
點解講呃呢
因為當時佢拍緊拖，但佢同個女仔講會分手
之後屌完唔夠2星期，就搵原因唔同個女仔一齊

真咩

條狗公ricko住杏花邨

有咩問題？

唔會拍拖
淨係接受sp

係屌之前講
定係屌完先講?

馬狗又出黎搵食？
賣完富途牛嘔仲唔夠賺啊？
牛旨5粒丸30蚊夠唔夠賺？

之前喺官塘做GYM見過佢啦
真係好矮

乜嘢喺半公眾人物？

見過真人矮大半個頭
可能唔過165

弱智矮仔都有女觀眾獻閪窿
呢個世界真係令人R爆頭

有少少知名度既人
你將佢哋同明星比就差好還

原來唔係阿神特別高...

咩身份先有資格食女？

講性格已經贏哂90%連登仔

上電視、拍廣告、代言產品、百幾萬人subscribe、每條片幾萬人睇，香港嘅藝人、演員都做唔到啦

有錢賺、有女食個時就公眾人物
舔屎個陣就帶曬頭盔

公你贏、字我輸，你玩曬啦
食得咸魚抵得渴，你做得呢行就預咗要俾人放大檢閱

食女唔喺問題、食觀眾都唔喺問題、賣紅底廣告都無問題，不過佢啲解辯真喺柒到唔敢睇
出曬樣靠自己知名度搵錢，然後話喺半公眾人物，人唔笑狗都吠

難得見到你講嘢咁正常

屌前

你想用都用唔到啦。。。
你估咁易發圍架咩，羨慕嘅你都試下，1百人都無1個成功

啊神178好似

連衛兵

你講到佢Oscar Ma咁

咁做youtuber全世界都識，係咪要切7做和尚？

小拳石

Youtuber唔駛扑嘢呀？
成年人又唔係笠帽
果下你情我願有咩問題？

佢講野辯才唔係叻

但又成日單單打打, 有d怨婦mode

藝人周圍食女又點睇
用名氣打尖 拎特權果D又點睇

哲...學？
又唔係強姦 你情我願有咩問題？

全世界都識

姐係你覺得Oscar ma有問題？

有問題囉，某程度上佢個人身份會令人放下戒心

(YouTuber)

馬田（英語：Martin，香港兼職YouTuber，被網民暱稱「腩田」，創立有個人烹飪頻道「點 Cook Guide」、網上火鍋及食材訂購網站「牛旨商店」、以及與臺灣YouTuber阿神的合作頻道「搞神馬」。根據2020/10/30更新的影片，馬田叔叔當時的體重67.6kg，BMI為26.4kg/m2，以此換算身高約160cm。

邊個做

Student with benefit

佢真係好叻做自己個人嘅marketing

將自己嘅諗法套落audience 到
建立自己擁護自己嘅一班人

自己出事就攞出枱面講
佔據道德高地

利申
預咗比你地屌 但自己諗下

係

咁係咪犯罪先？
強姦話係姐
佢點處理私人感情都要理？
Youtube 就唔俾搵男女朋友㗎？

咁私人感情問題點解佢要擺上枱同觀眾講？

係因為咩？

諗起n年前狗仔隊摷側田打完飛機啲雲吞
身為公眾人物打飛機真係教壞細路

唔用youtuber 身份唔通你個窮矮柒毒肥蠢悶鈍臭身份食咩柒頭皮

唔通你又走去話啲人用靚仔身份食囡好可恥？

你覺得佢有邊啲行為唔道德？

Sorry 我唔知前提係有件咁嘅事 我問題
佢咁做的確有問題

所以佢依家咪比人屌到地底泥咁囉

唔怪得之條片死都唔show身高

講左3頁冇人講條女好正

我入錯PIST 定係發緊夢

又係度講馬田食女
葡萄牙
根本係連登仔食唔到女

絲表示想食馬田

阿神公佈179呀

剛剛先計完，真係160，科學計算，無花無假。

佢個樣真係好撚淫, 加上份人咁小器, 一定好撚恐怖

做得好!

你食女唔比得人知你咩職業

老實講，上次我講過黃志恆前車之鑑，食自己粉絲會好麻煩……畀人話我係咪來自baby condom

講真我要生的話，我下一代都中學畢業，你話我古老石山既話我都無話說。
但好多師奶真係睇佢片煮食架，連登仔觀眾未必流失，但師奶觀眾好有可能唔見好多。呢個係連登以外既真實世界。

冇咩所謂啦夠靚仔

呢個po好多人分唔到唔道德定係唔抵得

就係睇佢唔順眼
揾條囡話唔係佢女觀眾其實係
再唱佢好冇?

Bcv-031

咁就係師奶自己價值觀有問題，本身對佢有錯誤嘅期望

佢性格咁怨婦
一直以為佢gay

有問題，因為連登仔冇得食

其實佢做gay佬好有市場

想食咗佢

：Youtuber食女可恥做生意人血饅頭

條友唔講外表先，其實都唔係咩極品靚仔架喇
睇佢講野又小氣又細路仔駁咀

又一個為屌而屌既鳩post
連登定律 愈反愈紅
恭喜馬田

真係有女俾佢食到咩

真

高過佢嘅得唔得？

咁呢樣嘢佢又冇否認喎 佢喺live都講過自己唔識講嘢 好難同人相處

比起幫觀眾思考多d，佢d議題同埋佢問既問題好多時都關自己d負面野事（e.g. 表態、網絡垃圾、批評...)
我覺得佢似想搵人幫自己洗白多d
不過我幾鐘意睇哲學有飯開，因為好青年班人真係幾有料

單純覺得有人利用
醫生
律師
飛機師
有錢佬
呢d身份黎食女好有問題

係咪對佢無期望，就可以話佢係岩呢？

睇過色戒原著未?
有條件既矮仔一向鍾意食高過佢高妹。
當年郭富城就食到高佢3至4吋既熊黛林。

我都認同。
難得Sunny 同佢相處得幾好呀～

同連登仔講女曬氣啦
一係話女係雞
一係仇仔屌閪

我覺得佢真係靚仔喎。但係後面講既小朋友小氣駁嘴我100%認同。

哈哈哈~
連登精神，憎人靚仔/女厭人窮嘛！

人地食幾多女
點食法
關你撚事咩死毒撚

用咩身份先有資格食女？
肥矮毒無人識先可以食？

兩個都成年人，又冇拍拖
人地點扑點玩都唔關你事啦

明知唔識講野就唔好成日鳩嗡發表偉論啦
講得唔好比人屌果陣又要小器圍爐屌鳩人

佢邊件事做錯左？

邊句駁嘴？

你點定義駁嘴？
除咗即刻駁嘴之外

我聽得最多話人駁嘴嘅都係啲無批判思維嘅中老年人，學校教critical thinking 喺佢哋眼中就係教駁嘴

咁宜家有無人話佢迫人唔載套同玩sm?

因為個種所謂「利用」
本來就屬於叫濫權（權威/權力）

都唔關公唔公眾人物事

秒

溝女緊係用自己有吸引力既地方架啦
有錢既用錢，有樣既用樣，佢係youtuber吸引到女個本質一樣
咩叫利用youtuber呢個身份，條友酸撚到

根本唔係叫濫權

咁佢地講緊 youtuber 食fans

之後就應該有人話
醫生食病人護士
律師食clients
呢d利用緊某d野

即係藉住權威易取信同接觸/用權力威迫或利誘

咁馬田就緊係唔叫濫權啦

批膠你留返比自己食啦

豹頭！你恃住自己雙手雙腳勁咋嘛，夠膽就手腳都唔好用

好慘

佢講野 令人聽得好辛苦 好似就黎斷氣咁